SAH Crystalor p1811469

## Description du projet

Ce projet consiste à réaliser un gestionnaire de débat, c'est-à-dire un forum sur lequel les étudiants pourront débattrent sur plusieurs sujets.
Les fonctions de trie et d'affichage on donc été les seules qu'on pu réalisées.

## Fonctionnement de la page

Pour afficher les contenu d'un topics il donc cliqué sur le nom du topic.

Pour trier la liste des topics il faut selectionner le type de trie dans Trier par pu cliquer trier pour valider le trie.

Pour trier les posts du topic séléctionné il faut selectionné le type de trie dans Trier posts par pu cliquer Trier pour valider son choix. 
